邊間自助餐有整晒 生蠔 龍蝦 鵝肝?

預每人800蚊

自己開間

你都戇撚尻

聽好多人講中過伏 不了

唔識了 少去銅鑼灣外嘅地方，銅鑼灣都食勻循冇乜特別

grand hyatt 上面嗰層
大概800一個人

呢啲基本野間間都有啦

Harbour Grand Cafe
$628 x 0.75

萬麗

朗豪坊 THE PLACE

Grand hyatt tiffin

Tiffin
不過龍蝦好似得一隻（但即煮有三種煮法高質過凍龍蝦好多）
全西餐冇咖喱刺身燒味
貴精不貴多

1

去跑馬地馬場7/F

W
款唔多不過高質

圓方 ELEMENTS
6樓嗰間 W ？
我都覺得ok

睇alfred啦
佢介紹左好多間

睇飛釘?

一個人食自助餐得唔得？

Hotel W

如果比$800，考慮比多300
大把五星酒店餐廳都有，好食好多，仲有招呼

點解唔得？

你啲貴重物品（如有）無人幫你睇咁囉